［急］有冇巴絲打喺鹿兒島市想要消毒酒精？

買多咗兩枝 個喼爆咗塞唔落
唔想dum咗佢咁嘥

推

巴打 入去幫手填

畀大家易啲搵到

【即時】 世界各地防疫用品實況 (不斷更新）

係咪只可帶500ml

限帶2L

酒精唔可以寄返嚟香港？

In Tokyo

好似可以 但係唔知寄到返香港要幾耐
遠酒精不能救近肺炎
有巴絲打有需要嘅就俾咗佢地先

唔係重要70%以下

飲用酒精限70%以下
醫學用消毒酒精75%係ok

酒精濃度如果超過70，好似唔畀戴上機
易燃
好危險，唔好害人

你查清楚先啦
一係船運返港

咁得意，好多賣家唔肯寄70%酒精的搓手液去香港，

查過好多個網
75%消毒用酒精限帶2L
高過75%/工業用酒精就唔得

依據國際民航組織(ICAO)與國際空運協會(IATA)規定，非放射性物質之醫療用品(含噴劑)，可採託運或手提方式上機，含乾洗手，酒精綿片或75%藥用酒精等符合前開國際規範之醫療用品，旅客可託運或手提攜帶上機。

若以託運方式，則單瓶不超過淨重0.5公斤或淨容量0.5公升，每人可攜帶淨總量不超過2公斤或2公升(與香水古龍水等梳妝用品一併計算)；若以手提方式上機，依國際針對液態，膠態，噴霧罐(LAGs)之規定，單瓶不得超過100ml且須放於1公升的夾鏈袋中。

75%藥用酒精，屬非放射性之醫療用品，不適用酒精性(飲料)之規定，ICAO與IATA針對非放射性之醫療用品(如75%藥用酒精)有較寬規定

Reference:

東京好多支那人
巴打要小心

試過去郵便局問 佢話有酒精既野就唔寄得
酒精濕紙巾都唔得 無博到而家擺左係到

利申 住日本

長知識了

Push 巴絲打睇睇

幫推，唔好浪費